彭博：拜登會審視對中政策，暫時唔會撤回第一階段關稅

Biden Says He Won’t Quickly Remove China Phase-One Tariffs: NYT

President-elect Joe Biden told the New York Times he’d leave the phase-one trade deal with China in place while he conducts a full review of U.S. policy toward China in consultation with key allies.

算啦,唯有等四年後彭斯/蓬佩奧上場

四年後左膠會選賀錦麗

啲傳媒而家打完侵開咗轉風夾住拜登

大家點睇Elizabeth Warren？佢有份co-sponsor香港人權及民主法案

Dnc唔會比佢上到位, 算啦

算啦，等坐監

關你撚事咩

蕭生都話會

拜登準備坐監啦
仲講咩野政策